[灣仔北] 準備好塞到仆街未？

又有炸彈發現

人在金鐘，塞到仆街

1942